# Задание

## HTTP-клиент

    Отправляет на сервер (http://localhost:3210/watermark) multipart с двумя частями:
    1 - "image" - базовое изображение для обработки (jpeg);
    2 - "watermark" - водяной знак (png, с прозрачностью);
    Полученное в теле ответа изображение сохраняет в файл

## HTTP-сервер

    Принимает по указанному адресу указанный multipart,
    выполняет изменение размера до 1024x768 сохраняя пропорции,
    накладывает водяной знак плиткой (tile) таким образом чтоб центр одного из экземпляров водяного знака совпал с центром базового изображения;
    Возвращает полученное изображение клиенту в ответе.

## Запуск

- сервер:

    `sh build_server.sh` соберет и запустит сервер, по умолчанию на порту `3210`
    чтобы изменить порт нужно установить переменную `PORT`

- клиент:

    `sh build_client.sh` соберет и запустит клиент, который сразу отправит файлы из корня `bg.jpg` и `watermark.png` получит ответ от сервера и сохранит результат в файл `watermark.jpg`
